返六日手足打氣區

講真要我返六日嘅話我寧願香港比中共管治算

🤧😭😭番緊

返六日唔撚2

收幾點

12點

好人好者點會要返星期六

屌你10點先開post?

收皮啦你

牙些返6日？

岩岩出門口去大家樂食早餐

我起身睇人返工

健哥食咗麥？

物糖雞扒+多士+滑蛋+熱好立田

yes。

我一個星期都唔知有冇返兩日工

所以你真係返6日

推

樓主

返5日半都唔撚易

拉

返六日，勞工假仲要冇得放正日

鬆太祈禱